澳洲更新香港旅遊警示 提醒有持續暴力對峙風險

🇦🇺[請廣傳]
阻你一分鐘，簽左佢

種種鐵証下，已證明香港已經成為一個警察都市，所以我們有以下訴求：
1）盡快推動及通過馬茨尼法案（澳洲版香港人權法案）制裁有關打壓在港人權的官員及警察，進一步向其施壓，為人權、自由、公義表明立場。

2）為在澳港人提供庇護，延長港人簽證及加快港人政治或人權庇護申請，免港人終日活於惶恐之中

3）譴責港共暴力鎮壓 要求確保目前定居香港的所有澳洲人安全

據澳廣ABC報導，聯邦綠黨領袖Richard Di Natale敦促聯邦政府應效仿30年前霍克的工黨政府在“六四”天安門大屠殺事件後的做法，為澳近2萬香港臨時簽證者提供永久 性的人道保護。

sign it 促請澳洲政府保護居澳港人

迪納塔萊認為在澳港人返回香港後會因提倡民主或可能因在澳洲參與民主活動面臨迫害他在聲明中稱：“像天安門廣場”屠殺事件“後的鮑勃·霍克一樣，莫里 森現在有機會向世界展示澳洲的仁慈和同情。為了所有捲入這些悲劇的人，我希望他能接受這個提議“，他稱，”香港警察和黑警最近對和平抗議者的襲擊令人震驚， 完全不可接受。對和平抗議者使用武力是永遠不能接受的，我們聲援香港人民“。

1989年，澳前總理霍克在天安門廣場大屠殺後，在新州議會外含淚宣布，為超過4萬名在澳中國留學生提供政治庇護.Natale稱，這一決定是“澳洲領導者在世界 上樹立的一個光輝典範“。

中國澳洲